「即時討論」第六次民間記者會

唔知有無曾小姐

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

希望有專業人士

推推

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

推

全男組？？？

推民記

我要j女絲打d,英文

有絲打咩

push

加油

唔係播片先咩

支持

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推
支持手足們

講得幾好 好激動